人在做天在看

人在跳格仔，神在高空睇。
我咁努力究竟為左啲咩。

seen